（冇圖）死厹popo

話說琴日開Ig睇 見到有人dm我 一打開見到個 三唔識七嘅人搵我 好懷疑係popo

popo
唔係popo

推